[桌球] 史上首次兩位香港球手打入正賽 World Open 2018

對上一次Ranking賽事討論Post

[桌球] 世錦賽過後，Kaspersky Riga Masters 2018

WhatsApp群組180人左右，歡迎約戰、即場賽事討論、Snooker交流等等
[/url]

6-12/8 World Open 2018 史上首次兩位香港球手打入正賽，除左傅家俊(-6俊)，仲有就係Andy Lee(李俊威)，-6俊係外圍賽以5-0擊敗Chris Totten順利晉級正賽資格，而李俊威以5-2擊敗Daniel Wells晉級正賽資格，大家關心既OSO呢？唔好意思，冇，外圍賽冇打，正賽就睇唔到Ronnie啦

輕輕一推

最繁忙的季初來了，仲有5日

羅拔臣個riga master決賽贏得勁輕鬆

一來細賽、二來Lisowski唔係咁集中成場比賽，唔穩定

lm

佢d safety唔穩
羅白神根本睇住黎食

而家啲ranking多到分餅仔咁
水份多到

其實以往排名賽雖然少 但係唔駛打外圍賽
而家就個個都要打外圍賽先
多左脫腳機會

-6俊近排狀態麻麻，對D不知名選手都驚佢會輸

冇計，啱啱對眼做完手術，冇時間練波，再加上又季初，好多球手未有果種態

仲有3日，輕輕一推

仲有兩日，輕輕一推

傅家俊

李俊威

傅生第一 round 係咪對 Ebdon?

Yes

Andy Lee應該要打Neil

咁場波應該有排打

正喎，咁先好睇

老傅成日害我睇閪波

Marco 係狀態唔穩定，Ebdon 直情係幾時都慢都嘔

慢到嘔

一個冇態，一個行catwalk，隔離枱熄晒燈休息緊，你仲係度慢慢一個4分Snooker

見到Ryan Day & Mark Allen 今晚19:30開波

第一張相最左邊係 Williams?

Marco冇直播台，要用巨星在線睇。

有冇link

Facebook AGTV snooker 係播 Maguire

thanks

而家先 mid session interval 唔使睇都知係閪波 利申：無睇

Fu 3:4 Ebdon

4:4
留名-6又輸decider

唔使留名啦 輸硬

有三隻近cusion應該冇事

輸啦輸啦 返屋企湊女啦

Average shot time 32:48seconds

peter ebdon有名你叫

Ebdon打失啲人拍手

打咁大力做乜

睇livescore 見到過關
繼續ot

-6 俊都有名你叫

百屌成材 後日見

-6

-6好受歡迎

話哂中國打都叫半個主場

聽日 Andy Lee 打 Neil btw

Come On小丁丁

睇下泰仔啲波先

想睇泰仔，不過唔想睇到鷹王，都係睇主場小丁丁算

我覺得肥丁係自己地方打波
壓力仲大，仲易出局

屌
小丁丁 0:1 嘍記Wattana

小丁丁 3:1 Wattana

Top 30 Magic Snooker Trick Shots

3:3

小丁丁 3:4 Wattana

番到屋企仲可以睇到sunny仔

今晚19:30 637應該播Donnell v 執針

andy lee既水平去到邊
未睇過

巴打有冇打開波

以前佢要俾D高官捉佢周圍出席D應酬
依家大個仔 自己話返事
好多時都可免則免

有打過1-2次但太大煙味頂唔順
其實好想打

come on andy

睇得出Andy好緊張

Donnell 0:3 執針

追返局

丁今日

後追小宇宙

Ding 2:3

隻綠波有排玩

終於都要局分
Donnell 1:4 執針

Ding 3:3

堅畀你講中

聽晚19:30 -6俊將會對希堅臣，等最後呢兩場打完先post 聽晚Sessions

人間有愛Marco Fu

Fu算抽到好籤，對近年滑落得好緊要ge Higginson，16強應該OK

死都同我入埋4強先

16強9成要對DING，收得工

好難講，今日丁都係麻麻地

其實有劇情既，自己主場所有球証其他監證都係自己人，傾掂數落後幾鋪先，等觀眾睇到好緊張，然後後追，連續兩日都係咁

有無人睇有 link?

thx ching

load 唔到

Down 唔到條 link

Fu 2:0

-6, 等睇反cup

求 live

對手太弱，冇得Cup

用vlc開

Thx ching

屌左先 實有得 cup 先輸一局

對面即刻起break

Ding輸緊兩局，幫Milkins打氣

Fu 3:0 , Ding 1:2

Fu 3:1 , Ding 2:2

Lisowski 對 Allen果場扣埋個break一個鐘就打完，速度超快

球黑波 -6 到

4:3

準備返屋企了

湊女

係咪我問題
條link lag到停多過播

#metoo

要用中國ip先順

睇黎呢Q higginson可以清袋

條Link都係轉播巨星在線
巨星一路本身都係lag都閪咁，就算用中國ip都係一樣

又係時候返屋企湊女

燈

都係睇埋最後依場 都準備返屋

lag到傻

打完先講啦

呢個故事教訓我地 -6 贏 2:0 唔可以笑人 睇得多先會明

-6晉級
真正順住睇唔知有冇半粒鐘

丁真係好廢

milkins又斷了

話冇得cup果個第一次入桌球post?

差唔多係睇過最差的比賽

兩條友鬥廢

聽日唔使打丁

抵輸

16強FU對MILK

上線都幾好打，望佢自己爭氣

遲過ding輸當贏
可以返香港湊女

條線得返鷹王有阻力，希望-6打返起

-6俊同米健士兩個都係55波

係打每個都55波

-6啲波真係好海鮮

46 都黎緊啦 遲左一晚返去湊女 d 女會掛住架 今晚可能係時間送自己返歸啦 今晚百屌

唔係點逼你睇閪波啫

今晚幾點打
岩岩裝左now
唔知有冇得睇呢

電視枱 1930 now 就算無都易搵 link
唔使睇lag機巨星

如果有就爽
一路睇書一路睇下桌球
好開心

贏一局當贏

準備埋位百屌marco

沙比打左 5 個鐘

決勝局38:38，枱面仲有43分

似沙比贏

沙比出局了

有冇marco高清link

Marco 好似唔太順

我係唔會信 Marco 開波嘅狀態嘅

Google search ‘cricfree Eurosport 2’

又嚟虛火

真 準備輸5:2

垃圾missed black

5:2

上場 4:1 都 4:4 我唔會信 2:0 架

咁心雄好快就出事

出事

真係

女女等住返屋企

咁就出局 返去湊女啦

屌

佢係咪傻撚左

佢啲 decision making 有時好奇怪

佢平時啲safety都ok 但今日咁有自信做乜嘢

小休完再屌過

有冇人有 Eurosport player 嘅 link?

去 agtv/147 live 搵 但係無英文旁述

147

當我無講過

-6基本上係免費練波

Milkins 都係好海鮮

偉明講d野咁鬼得人驚
係咁讚佢好好狀態

一場波打到曉飛係冇用，何況milk水平係點大家心裡有數

打到咁好難唔讚啦下話

老問題

4:5

撻死冇運

我知佢今日暫時發揮係好，但始終都未贏，唔好燈啦

無啦無啦

4:5了

人地講波架燈乜鬼
你當佢lin登仔

講下笑啫，當然知佢係高手啦
Btw真係可能追到4:3

屌 唔好比假希望我啦 返屋企湊女啦

死 link

Marco

gg

其餘三場波速度咁慢

兩睇啦，扣埋小休Marco呢場唔洗個半鐘打左7局波，一局十分鐘鬆d

有排妹另外果幾場

好少睇 Marco 打波咁舒服 不過聽日點都要返去湊女架啦 -6俊

milkins, walden, lisowski, osullivan, brecel算係現役中打波最快果幾個

對gilbert可以過多關，walden就難講d

現今球壇係咪得番marco一個one cue action?

少年 你太年輕了

我覺得 Walden 唔算好快，反而 Trump 同 Un-Nooh 都幾快

Fu 都打得好快 不過 miss 好多渣麻

重點

咩叫 one cue action?

Search Marco vs Ronnie master 2017
Marco 喺中斷 shot per time 快過 Ronnie

段

即係一下過，唔洗搖幾下
我唔覺仲有邊個係

以前MARK WILLIAMS係 但佢近年成日轉CUE ACTION

Hawkins都過唔到啦

仲有趙心童，不過呢排唔知做咩慢左都仲係好快

我覺得五五波

佢狀態起伏我覺得好大

中國班幼齒 最勁係咪yan bingtao

但佢打 world champ 堅勁（去到四強就 bye bye)

以前tony drago都係
但而家好似真係冇
one cue action真係睇得好爽

球壇史上頭五快，大家覺得有邊個
我自己覺得係 Alex Higgins Jimmy White Drago Ronnie Trump/Milkins
大家點睇

-6其實好返晒未？

睇嚟Marco會對Gilbert

鷹王 5:4 Selt

收工
Walden 3:5 Gilbert

佢之前好似講過冇惡化，但冇明顯改善

其實係兩個層次既野，諗得快同出cue快
ding就算出cue唔係特別快，但走位好而且諗得快，計番埋AST都好短
alex higgins成日都要度，反而其實唔太快
就咁講出cue，其實marco好快，好多時瞄都唔瞄就一cue過

話咁快，聽日就開始8強，14:30 637都有得播

下午一齊睇波

不過 Marco 諗超耐

對，Fu係諗得耐，尤其safety，佢伏埋枱到出cue套動作其實幾快

而家先見到po

仲喺 Marco 出局之前都算係準時嘅 差幾個鐘出局架啦

真正人cue合一係得ronnie

不過呢項統計由舊年先真正開始

諗都唔諗個D就打唔好講啦
milkins擺明有波就打 打完無機會就防守 絕少諗得通透 所以成日犯錯

出現既時候就係出局既時候

先輸1局

都話左架啦 返去湊女啦

點解你咁遲先見到 post

Gilbert 邊有咁勁啊 mola mola

可以book定位今晚返香港同囡囡食飯

今晚我諗忟水啲，食宵夜應該得

次次-6有態都係4強/8強輸gilbert
我諗今次都唔例外

薯仔佬專恰Marco Fu

1:5

真係唔係好掂 輸硬

鬥磨
重擺啦

咁都唔漏

連撻死2次

輸埋運

真係返屋企啦

對面運氣真係好d

1: 4

molamola

想問下有冇link？

比人 pot 到傻左

八強收工攞20萬番屋企湊女

Fb search agtv live

凖備睇亞運好過

閪波

個囡等緊接機

反擊

穫穫即討都係隔咗排先見到

2:5

係咁讚MARCO 大獲了

虛火2:5

1：4反cup 你估你係Selby咩

垂死掙扎

Come back king又出嚟搞笑

Gilbert啲safety唔錯

打完啦
2:5

唔使啦就收皮
Facebook打AGTV Live

3-5

Thanks

Macro成日整個扮諗野樣

3:4

又準備熱血出局

-6又黎表演垂死掙扎，係輸都要拖下時間

-6book左機票未？

次次都引到咁樣1:4個陣諗住睇埋先做野
點知收工都未做到野

輸得未，快，趕時間

輸得

準備熱血出局

-6 d safety 好唔safe

又黎on9野

on9

一個easy shot 都咁

兩個鬥假波，連續3板超唔到分

mola mola

88

輸啦，一個白波走位唔好
一個就海鮮波

返去湊女

Molamola

同琴日兩個水準

收工

88過哂分

收工
3:5不敵Gillbert，上海大師賽都打唔到

今晚19:30見，Lisowski v Williams

-6 又昆人睇多兩局 熱血出局呢 d 劇本悶啦 無新意

Shanghai masters 要頭十六先可以參賽？

係 今場贏到會升上 16

次次都係抽靚線然後輸俾二打六
不過marco呢幾場已經打得好過晒上年夾埋

佢有時突然間唔太專心

都係果句，同尋日完全兩個人

唔係突然，係慣性

自膠 明明打得好但突然間唔專心、失水準係慣性嚟

頭3板波都好地地，小休出番嚟已經知佢捱唔到幾耐

Come On Williams

一冇左-6俊水靜鵝飛
BTW Lisowski好似好有態咁喎

屌，44度又斷

Good shot

隔離枱仲係第一局

痴撚線

人地15分鐘一局，隔離枱仲玩緊啡波

Xiao果場如果打足九局會點

第一次係職業賽見到 free波set番住目標波foul左

咪邊個贏5局咪晉級4強

我諗佢想講 個節奏咁慢 會唔會打足9局打到十一二點

Easy

如果平均一個鐘兩板就要，但冇乜可能，最遲11點收工

有規定要十一點收？

冇規定，依現時節奏最遲打到11點

我覺係最早都要十一點

Fluke 入

Lisowski防守幾好睇

臨尾隻黑咁樣失咗

紅波-6得幾靚，世界級

呢盤 MJW 三個 fluke

Lisowski 3:2 Williams

Jack D 防守

條gap窄到

個Pink係入左再渦出嚟

Williams又甩，兩位球手呢板都斷左好多Break

Midsession 之後大家明顯多好多失誤

嘩屌，屎撚到
3:3

Key ball 用非慣用手
奧蘇都未必敢

個個位OSO應該照轉手，個人唔洗上枱好好打

但問題係 Jack 隻右手輸奧蘇隻左手十個 level 先弊呢

Williams局分pls

Yes，分已超
Williams 4:3 Lisowski

反cup

差隻黃波Centery

Lisowski

隔離枱小休前呢板又好似嘆慢板

撻Cue

睇嚟Lisowski好快又要坐低

睇黎倒輸返5局

Williams 應該贏得

淨係防守都抵輸

Williams 5:3 Lisowski 收工

隔離枱仲係第四局
59 points left

買左國棟觀眾位啲人抵睇啦，打到12點

越睇越似波樓式打法

話十一點果啲太樂觀喇

手殘㩒錯負皮 sorry

Saengkham 4:1 Guodong

收工
Guodong 1:5 Saengkham

無啦啦咁快打完

終於完。扣埋小休三個鐘

Mark will vs hawks
Mark will champ

聽到偉明話果凍病左 好似唔想打咁

佢個女8月8號出世
咁好心佢一早退賽啦 搞到10號先見到

頭先直播已經有樣睇，又頭痛又咳又成，果凍辛苦晒

中國球手係中國 基本上無得退賽真係慘

同小丁一樣情況，比賽緊既時候有一半專注去左自己個女度，搞到比賽心不在焉，到上海大師賽發揮應該要比世界公開賽更好表現

Gillbert應該局分啦

鷹王 4:6 Gillbert 收工
今晚19:30 太殘眼 v Williams

較黑柴仲咁大力

4強好似係砌過新枱嚟，決賽都係用番呢張
BTW 張枱好撚流暢

Williams 0:1 太殘眼

會唔會整個基拔vs沙安簡既決賽

話唔埋，Williams適應唔到新枱速，後追小宇宙都麻煩

撞嚟撞去都撞唔掂，但今次唔錯喎

花式白波in off

1:1

笑撚左，打完黑柴試枱速

先仲係 1:1

2:2 沙安簡 142 Break

沙安簡捱左幾年D波係有明顯進步，仲有個Akani都係可造之才

Williams又係度玩野試枱速

仲要In off埋

sunny仔除左上年uk之後都無咩野睇 感覺都係似曇花一現多

呢球藍波set

點解頭先第一次唔可以叫對面重擺

頭先威廉斯領先21分 枱面淨番18分
超左分無foul and miss(重擺)
岩岩foul完差16分 未超分另一球就可以重擺

都唔係好明
呢球又再碌到 無叫威廉斯重擺
Set碌架搶返呢局好精彩

犯規有兩種 Foul and miss 同 Foul
未超分球證可以判foul and miss 超左分唔可以
Foul and miss 可以選擇自己打/叫對手白波現有位置打/重擺
Foul 可以選擇自己打/叫對手白波現有位置

呢球係可以選擇重擺 沙安簡揀左自己射

Thanks 巴打

泰仔拎冠軍啦，比泰國威返次先，下次到un-nooh

唔撚係呀，基拔同泰仔是但一個攞呢個大ranking?!
基拔都攞到，ranking仲有咩價值可言，仲要呢個有成15萬

點都撑泰仔，話晒都半個新人
基拔攞真係嘔血，頂盡三線球手

由Barry Hearn上場之後一早無價值啦(除左第1, 2-15基本上無所謂)
佢要搞到中下遊球手都搵到食
不斷增加比賽
以前一年8-9個大型排名賽
前年同上年一年廿個
佢又真係不斷搵到sponsor 你吹佢唔漲
講真以前8-9個比賽都已經有球手留力世錦賽先谷
因為無可能長期keep住top form
依家廿個比賽搞亂左好多球手planing
所以ronnie對呢樣都好不滿
不過真係公說公有理婆說婆有理
如果ronnie退休 到時無晒號召力 又無晒比賽 桌球真係等收皮都似
依家barry Hearn都叫以防ronnie退休之後既一個後著黎

最煩就係咁多比賽即係又要追分, 如果唔係跌出16打wsc qualifier勁煩
但打平時比賽又要打勁無聊, 接近無觀眾的qualifier
Hearn做法完全係益16後的人, 唔理前16
另外真係唯有講, 新一代好廢, 點益都未上到位

之前點衰都冇衰到基拔咁
而且Mark King, Michael White贏果啲都係少獎金賽事
今次大賽事真係第一次
Marco嗰3個ranking情何以堪

又比Williams追番
Williams 4:5 安沙簡
BTW Williams最後又合埋眼射波

Marco 係抵打架 唔抵幫 除左 uk champ 2008 嗰次

呢粒tough red都入

追到決勝

終於完frame
5:5

泰仔gg

Williams呢度唔知可唔可以打到1 Cue game甚至Centery break晉級決賽對Gillbert呢

sad靠fluke

輕輕鬆鬆搞掂Gilbert

冇撚有錯，Gillbert贏-6只係靠運氣

威叔keep住裸體buff
冠軍有望

睇頭幾球基拔真係幾FIT下

唉，接近超分又甩

所以我都話Gillbert靠運氣贏-6，打錯波入

唉咁甩

正想講呢個century好睇

隻綠波

第一節打九局？

Yes, 因為19 10勝

Williams 4:5 Gilbert

賽果都合理 下半場睇下基拔會唔會就到終點走樣

Gillbert又執Williams啲手尾

Williams 4:6 Gillbert
呢局擺明送局分

gilbert8:4

8:4，當年perry都係贏mw開齋，希望gilbert都得

Williams 5:9 Gillbert

追番局先
Williams 6:9 Gillbert

Gilbert 啲防守

再追多局
Williams 7:9 Gillbert

睇緊利記都唔睇啦

可惜唔係屋企，想雙開都唔得，差一局就收工，睇埋應該啱啱好阿仙奴 v 曼城

個球證好惡

緊係啦，自己主場觀眾自己人都冇臉比

Williams 8:9 Gilbert

再追多局
Williams 8:9 Gillbert

gilbert啲造球能力好差 下下都係mark williams打attacking shots

同返防守，留低長枱機會

「同埋」

不過點講都好佢把握機會把握得幾好

就到終點 幾fit都變番蟲

Williams 呢幾局穩陣咗，Gilbert 少咗好多機會

decider

峰迴路轉

本來應該係marco同mjw打

有晒劇本

諗起上屆,蘿白對曹宇鵬
4:8俾蘿白反cup捧盃

結局應該係mjw打左cue century

條友應該成個禮拜都訓唔著

屌依個gilbert有咩危險shot都俾williams打

mjw

無錯嘅 雖然我都想 mjw 贏

突然間放水

訓醒未